大雨愈滂沱 我們的心就愈剔透

唔知有幾多人有聽過白安呢位歌手
但呢首歌真係好岩宜家香港既年青人聽
每次聽都眼濕濕

我不怕承認我的愚昧

也不怕赤裸地站在你面前

每道傷疤皆為我驕傲的徽章

心碎就歌唱太陽升起也就忘啦

歡迎來到我們最美好的時代

他們都說這是最敗壞的世代

我們擁有的不多所以不存在害怕失去的理由

大雨越滂沱我們的心越剔透

Our dreams will never die

我不怕承認我的愚昧

也沒空理會不了解的人對我的輕蔑

遺失的就隨它去吧

失去的同時長大的今天

踏出步伐看我燃燒青春無限希望

歡迎來到我們最美好的時代

他們都說這是最空乏的世代

我們擁有的不多卻從不吝於付出最溫暖的守候

大雨越滂沱我們的心越剔透

Our dreams will never die

歡迎來到我們最美好的時代

你和她與他皆是最重要的未來

每個人都要被愛所愛

每個人都要活出最精彩的姿態

大雨越滂沱我們的心越剔透

Our dreams will never die

只要有你什麼都足夠只要有你陪我到最後

只要有你記得我就不害怕our dreams will never die

只要有你什麼都足夠只要有你陪我到最後

只要有你記得我就不害怕our dreams will never die

希望香港人唔好放棄！
光復香港 時化革命！

正啊白安

好應景